發覺一啲個樣唔差但單身左好耐既女仔通常都係一個陷阱

屌下咪算囉

點解咁諗？有咩見解？

唔好話女，仔都係

有何見解？